點睇果d要問返個客點行既dc狗

仲要好串話識就唔洗問你啦
其實dc狗憑咩咁串？
唔識路又學人揸的士？？
有無司機黎回應下

Marvel 世界第一
DC狗 定 的士狗都係垃撚圾

睇下係咪真係好偏僻囉

想搏你唔識路兜下路呀嘛

你叫佢睇GPS佢夠死都話唔識添

地鐵站附近

抵俾Uber 搶生意

乘客好似係有權要求的士司機行邊一條路去目的地

新來港？

有次係銀包搵緊散紙
個司機串到話 快d啦 好多咩

你就慢慢搵啦 唔通佢打你咩

比錢嗰下已經撳停左標
慢慢嚟